公司有冇double may

有

但係結左婚既肥師奶黎

識挽緊係挽大波人妻

所以咪要挽你老母

行步路都

挽你老母